[Audit9] 做緊audit嘅你 幾點收工？

我先
Local firm
七成日子 7pm前走
其餘日子 最早10pm 最遲3am

咁你想點 唔好做lor

做Local firm 都已經行錯咗，仲要做d 要成日OT 既Local firm 就更加折墮

番十放5

講得啱

朝10晚7
利申水記

Local Firm
狗也不了

熱愛工作 好員工？

水你老母
我火記呀

想問local firm有咩得罪大家？
利申：下年acct grad

朝10-11晚00-01
利申4大

朝9-10, 晚唔撚定
peak試過2am又有, 直通到5點公司訓第日9點又有
利申: D記

而家根本big4/2tier
多數都朝10半, 晚7
輕鬆到爆
就係peak個2個月O下

6點

咁準時 六月洗唔洗考試

未考住 下年先考